有冇人記得N年前既一套日本電影

真係年代久遠既日本災難電影
印象中係講日本有個地方地震之類
跟住有間小學連埋老師小學生沉左落地底等人救
我諗套戲起碼有20幾年歷史
有冇達人有印象叫咩名

252生存訊號？

多謝你回覆先
不過唔係呢套, 仲要舊D
係成間學校沉左落地底